[Copy and paste 任務] 【為何要在 2 月 8 日前刪除 Whatsapp 帳戶及方法，必須分享】

麻煩大家幫手將以下呢個Message 轉發去你地Whatsapp Groups !!!

【為何要在 2 月 8 日前刪除 Whatsapp 帳戶及方法，必須分享】

0） 請先備份任何在 Whatsapp 內有紀念性／重要的圖片、文字、影音等等，因為需時，所以請早 ！
1） 開啟 Whatsapp
2） 更多 （ 選擇）> 設定 > 帳號／帳戶 > 刪除
3） 輸入完整的電話號碼 ( 例如： +852 1234567 ）然後按刪除
4） 選擇一個原因說明何以要刪除帳號 （求其）
5） 按刪除。
6） 安裝新通訊軟件Signal (免費)
7 ） 去香港Signal Sticker 貼圖合集 下載新貼圖
8 ） 去香港Signal 群組合集 找想加入的香港人群組

.

【點解無端端要响 2 月 8 日之前刪除 Whatsapp 呢？】

因為仆街 Whatsapp 近日更改使用條款，2021 年 2 月 8 日即生效。

實行新條款的 Whatsapp 同 FecesBook 一樣，將會都係出賣大家資料，詳情如下（引述 Whatsapp 官方講法，粗略中譯）：

／／我們收集有關您在我們服務上的活動的信息，例如與服務相關的，診斷和性能信息。這包括有關您的活動的信息（包括您如何使用我們的服務，服務設置，您如何與他人使用我們的服務進行互動（包括 當您與公司互動時，以及活動和互動的時間，頻率和持續時間），日誌文件以及診斷，當機，網站和性能日誌和報告。”

“這還包括有關您何時註冊使用我們的服務的信息；所使用的功能，例如我們的消息傳遞，呼叫，狀態，群組（包括組名，組圖片，組描述），付款或業務功能；個人資料照片，“關於” 信息；您是否在線，上次使用我們的服務的時間（您的“上次見過的時間”）；以及上次更新的“關於”信息的時間，” WhatsApp補充說。／／

.

因為涉及大量個人私隱，所以穩陣起見，都係轉用其他，例如 Signal。總之有前科會出賣大家資料嘅（未知 Telegram 算唔算係），暫時都係盡量唔好用啦。

Whatsapp 由原本幾乎人人都用，到人人開始撤離，可見未來會成為第二個 ICQ，呢個改變，係由 Fecesbook 嘅豬西伯格收購 Whatsapp 開始。所以 Whatsapp 之後的沒落，絕對係咎由自取的，因為現在的 Whatsapp 同 Fecesbook 一樣，都係會為咗一己私利，出賣用家、危害用家自由以及人身安全。

呢段黑暗時間，真係同 Matrix 一樣，想搵個安全嘅「廣播點」，都非常困難。不過話雖然困難，並非完全無辦法。

請各位好好把握時間，在這一個月內，備份您們在 Whatsapp 中的
寶貴圖文影片，也在此懇請各位務必廣傳此訊息，以保障您和您身邊的人！